Sony A6300 vs Fujifilm x系列

想買部無反影下相 呢兩個選擇邊個好？
Budget 8000 有無更好選擇？

Xt20

x-t20 body 仲有 3000 蚊買支鏡

xt20 1855 kit set

如果本身用開Sony full frame有鏡/拍片就a6300.
否則我覺得同價錢,Fuji比較多野玩. Sony APSC鏡選擇有限,又貴到癲